
                      Magnífica actuación de los actores. Sobre la historia, al estar basada en un hecho real, está como forzada en algunos momentos, pareciendo más -en esos momentos- como un documental que una película. Seguramente Cristian Bale se lleve un Oscar.
        
            